七婆唔封關，因為每天有大批高官二代走落黎香港

你封左佢地點黎香港呀

逃生門